內地宣傳狀況⋯

台海劍拔弩張，有無巴打身處內地，講下黨有無進行緊強烈既戰爭宣傳？例如透過電視廣告？

想了解下呢排有無開始瘋狂宣傳，企圖激發民眾民族主義情緒既情況？印象中 TVB 啲歷史檔案節目會有意無意提及外國打仗/ 中國被欺壓既過往 我覺得都係借緊歷史，試圖改變受眾潛意識對外國既感覺

內你老母地

內地?

應該叫咩
支國ok ?

想個佢地啲宣傳機器係咪已經鼓吹緊戰爭

內你老母地
係支那大陸
最緊要正字

收到